有無蝴蝶專家幫吓手？

因為要做一份功課 需要study一下蝴蝶
有無人知黃偉文填詞嘅《燕尾蝶》裡面隻蝴蝶係邊個品種？
我搵咗一陣 暫時覺得最似係「燕鳳蝶」
有無Ching知道更多？

都幾靚

咩功課黎？

Design功課

屌, 咪swallowtail butterfly囉

因為見到呢個報道 有少少唔確定
（太唔熟蝴蝶同bio 唔好屌住啦）

其實香港蝴蝶二百幾種入面係冇一隻叫燕尾蝶
亦冇"尾蝶"呢個分類

斑鳳蝶都未夠玉斑鳳蝶,玉帶鳳蝶,報喜斑粉蝶常見la

你你可以多謝 Butterfies HK 幫你 Collect 左 中文同英文名既 mapping

柒左

狩獵鳳蝶

世間什麼愛叫純潔

係，燕鳳蝶

再認真多次， 佢果《燕尾蝶》果首歌，既蝴蝶源出自同名日本電影《燕尾蝶》，而果隻蝴蝶喺果套戲，有兩個體現， 一係女主角個刺青，二係呢幅圖。

根據幅圖既蝴蝶，應該係呢隻『金鳳蝶』